C朗射失12碼 王騎竟然重未開post

王騎睇黎已經死左

人都死左 收下把口啦

人之將死 其言也善

佢留咗咩遺言?😭

入左院割包皮失血過多過左身啦

十二碼好難射

美斯尋日入左球差唔多，我又試下先

有個感冒童，送個波比佢先

都射都好靚啦, 對面龍捉啱路又飛到盡救到